全力支持將需要隔離嘅病人送去呢班人屋企

成個政府嘅管治班底
再加葉劉淑儀, 陸頌雄
凡係反對封關者, 必須為拒絕封關負上責任, 照顧病人

葉劉同陸頌陸快啲接收來自偉大嘅中國嘅病人